一放工返屋企撩鼻屎真係一種享受

又大舊又多，一拉個下真係爽個打j

我成日係公司撩

識撩一定係喺公司撩

撩完跟住周圍hi

我諗返地盤先會有咁多比你撩

拉？拉你老母

通常我返到屋企會洗乾淨手先撩，跟住將積左成日既鼻屎挖出黎

識貨

小妹